[運輸撚]點解無人做運輸

揸頭,噸車,泥鬼,乜都好呀
點解依家無人打牛工

因為個個都想自己出部車做老闆唔洗受氣...